元朗國發生警察被屌到無聲出

似係2班人對罵緊，差佬調停咋喎

笑死

你都識講喇, 元朗國呀

黑社會地頭黎, 佢地個大佬分分鐘head撚住白衫個上司添呀

五毛 做多咗啦

望下第1秒先啦
已經有個差佬拉後左個黑T男

28秒鬧緊人都係向遠方
屈毛都睇下片先啦智障

人地又唔係鳩up
唔啱聽就五毛
低質到 block左你呢d垃圾先

中學入黑社會 畢業無案底就做狗 有就做黑 最後條路都係同歸香港權力核心 可參照梁振英飯局

段片重點係：香港警察對示威者/黃市民同對黑社會/藍畜牲既分別。

非法入境呀sir

係咁嫁啦，圍村仔講識人都警司級啦，唔係普通白衫玩得起。你惡佢叫佢唔好嘈既話，聽日你阿頭就照你肺

我好早就block咗樓上條五毛
唔係因為佢嗰啱嗰句我先block
唔通你都

使撚屈你毛咩你自己係咪先

講事實就屈毛

咁你係五毛呀嘛低賤五先
而家五毛好醜咩

狗

屌緊乜